冇出國讀書老豆話會比番個一球我

回算好 大學畢業後應該拿個一球泥做咩好
唔再賭 輸左幾萬了 牛熊都係 唔再掂
定係儲埋佢幫補下買樓好

去佐敦地鐵站派

All in 939

點解唔係好明你講乜咁..

all in 六合彩

一球夠去台灣讀？

買曬電能實業收息

唱晒做美金放銀行，就支爆

食個high tea都冇左